Дисципліна: Програмування

# 9. Сучасні технології мови С. Модульне тестування
Мета: Створити та додати методи – модульні тести, що демонструють коректність роботи розробленого функціоналу.
## 1 ВИМОГИ
### 1.1 Розробник
Зозуля В. О.;
НТУ "ХПІ", гр. КІТ-121б;
https://gitlab.com/Doc228/labs_9-28.git
### 1.2 Загальне завдання
Основне завдання
1. Переробити проект на багатофайлову структуру, в якої:
- main.c - склаадється з тестового запуску функцій для завідомо відомих даних
- lib.c - складається з реалізації розроблених функій
- lib.h - складається з прототипів розроблених функцій, що документовані
2. Для попередньо розробленої функції (функцій) додати методи – модульні тести, що демонструють коректність роботи розробленого функціоналу. Розроблені методи мають перевірити коректність функціонування функцій на наборі заздалегідь визначених вхідних даних.
### 1.3 Задача
Код взято із лабораторної роботи №7.
##  ВИСНОВКИ
Під час виконання лабораторної роботи №9, я створив та додав методи – модульні тести, що демонструють коректність роботи розробленого функціоналу.
